我諗我會有一段時間會睇唔落重慶森林。。。

張圖岀處係邊度？

標題咪有囉

鬼唔知咩，改圖呀

夢中人

唉
唔想朝偉做黑警

兩位師兄搞笑wor

朋友sd出黎

全香港人都是

皇家香港警察

睇墮落天使 無狗

咁啱偉仔嗰ex又係空姐